做startup真係要有心理準備

要有隨時走嘅預備
唔好咁on9信公司真係會成功上軌道

返工千祈唔好放感情落去

startup=on9

香港做START UP 你當大家都係CONDOM 就得

Fg做startup
完全學唔到嘢又驚間公司收皮

fg梗係做大公司
拎個名出嚟講都好d

咩startup?